作為一個被捕師，咁既行程真係得啖笑

講真咁同直接宣佈黃之鋒入臭格有咩分別。

令我地班黃絲帶 totally no mood to 捱夜嗌放人 嗱,我又分析下 首先機場特警,唔好玩啦 popo 野，6分穩陣

警犬,,如果係真警犬就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到臭格又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地搵政黨幫黃之鋒手is ok,又6分

加上我地4大尖刀 黃之鋒,黃台仰,方東昇, 加上關鍵王梁天琦.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

樓主係被捕師 咁父哥係咩師

咪得罪獌狗啊
佢地好能惡架
我係人版

👍👍👍👍🤘

_人師

你狗黎

喺上面一早拍左

降低人口師

佢係錄音機